放工未呀屌你老母

未 收7

岩岩炒左個飯食

番兩份工，一陣收5點再番第二份直踩到第二朝天光

有排都未

收4點 啱啱食完lunch

屌你老母

又屌

終於走得